點解D人地鐵出入閘要等個mon回先再拍卡

遊客都算

香港人日日搭 你想睇你張八達通幾錢

你拍落去，個mon轉左d餘額同車費咪知張卡係你囉

繁忙時間企係個閘前面等個mon回復原本咁樣先再拍

企後面果d真係會嬲

因為佢地蠢，以為要回咗先拍得

等完到自己啪
仲要睇一陣自己餘額先至肯行

我就點都等前面過左先拍，
試過前面個袋勾到個閘，當我過左。
又試過前面拍唔到，佢唔知照過，我又太早拍

太早拍前面過埋你張八達通你就又要去搵職員搞
等多1 2秒洗死？

一定會等 一陣當你出左 你要繁忙時間晒十分鐘去客戶服務中心排隊整返 啲時間你賠？

連登仔月入幾十k，好少搭地鐵，唔知呢d嘢

西鐵嗰啲自動閘都大把人等

啲人覺得有時拍得太快個mon就會莫名奇妙交叉出唔倒，事實係啲人拍卡果陣成日企入條黃線入面，啲sensor sense倒閘機入面有兩個人就自然會叫後面果個人退後先。

是但啦，過過教佢咩

有時跟得太貼
我拍完部機秒閘
搵著我黎搞 不如晒多幾秒等佢回咗先

我多數唔撚理 前面個個一開行得我即拍我個張卡 試過條友拍完行 望住個mon我照拍再行

你咁趕時間咪去坐的士囉

真係屌佢老母 早拍左比前面條友太大力推左舊野兩個圈

如果前面個阿姐on99 你拍得太快只會過唔到
我寧願等佢過咗先

其他人唔知
我就係等前面嗰個過晒個閘先拍
試過幾次用舊款閘機
我未等前面條友過機就拍左
前面條友太快太大力
搞到個閘機轉左兩圈

試過前面阿姐加大大個環保袋，嘟完好大機會畀佢個袋勾埋條棍
所以用手捉定支轉棍，十秒後比人查飛

或者個銀包厚到仆街sense唔到張卡

睇前面果個，有時前面拎住個大袋會勾到個閘

試過幾次瀨野要去客戶中心搞

等前面條友過左先拍好D
利申:試過太早拍, 前面條友太大力推枝杆轉左兩個圈

樓豬應該未試過咁
一定係等人過哂先拍

呢個忍到
最憎班仆街鐘意去到先搵個銀包
一係就明知自己個銀包厚同多卡
死磨爛磨

咁梗係講緊前面條友拍左 行過左條線之後
後面果個就拍得 唔洗等個mon轉

唔係叫係前面條友未行 你就伸手向前拍啦

呢個真，d人應該唔係試過一次就好心拎張卡出來

通常我即刻嘟，佢個畫面轉走咗，咁佢就會行